港台播艾粒既歌算唔算破天荒

頭條新聞

個post開左唔夠一分鐘就有一個人負評
我都幾肯定係同一個人黎 次次都係你架啦
其實你有幾憎我？定真係想我知你存在
我依家答你 我知你喺度
得未？